IZ*ONE Panorama 私家衫ver.

為每一位妹妹打氣

褲都除埋畀呢啲我睇。

好多愛好多心心🥰

F權整容整到唔認得佢

我又睇到哭了

Ningning都幾靚

整盲聾耳陳。

頭號wizone

已經係fb搵到你真人

原來V都中意Aespa

夾住左個鼻咁唔知做乜。。。

V鍾意Seulgi。

Love u